對不起年青人 我們要走了

太恐怖，但大陸人竟然還能接受，就算香港政府説現在不會推行，但五年後，十年後呢!

那時我孩子衹十歲呀！
你叫中產如何留下？
可能這正是共產黨的主意，
令香港衹有白痴 藍絲及一大班新移民 可憐的就只有 這班年輕人了

咁你點解仲要生

藍絲：好人好姐怕咩